香港得9.3%人有打流感疫苗，但而家都無哂針

D針去哂邊？

畀支那人打曬

你不如問下d醫生護士有冇打

無打，真係work?

停課一定好嚴重喔

打流感針要錢，我就唔打啦

狗一向唔洗打

死廢老
長期病患
有so

香港樓市己死

今日又唔知幾多單創新高破頂wo

聽講賣到連盤都無哂

你唔駛派傳單?!

係醫院返工表示有得免費打都無人打
次次打完都病幾個月
唔打反而年年都無事

被蝗室成員打晒

一向都冇打
13定14年俾條女迫去打。
係呀。打咗嗰3~4個月係冇病呀。
之後一病。就病到就嚟死。仲要發埋燒。對上一次發燒係97，98定99年。一直都冇發過燒。打完藥力過咗就病到仆街

唔打好過打
老人家同小朋友另計

抗藥性
即係美沙銅....頂癮不是斷尾

流感係病毒喎

無得醫啦....死梗

比大陸人打晒啦，斷貨。

大陸連流感疫苗都有假

堂堂大國

想打都無得打，利申：現職

疫苗=實驗室既變種病毒
所以唔打好過打
正常病毒用自己抵抗力係頂到
所以唔好揦屎上身

你sure?
有冇讀過bio
知唔知咩叫繼發免疫反應?
利用病毒嘅表面蛋白或者弱化嘅毒素
去激化免疫系統產生抗體以備日後需要

你係咪用開豉油消毒同可樂沖西避孕？

你班西人

樓上成班無讀過書大鄉里，想叫人唔打針，一陣害死人你安唔安樂？

連登質素每況越下
疫苗係用好低活性嘅病毒/病毒出面個層protein coat刺激下你身體個免疫系統認下呢隻病毒同製造對付佢嘅抗體阿
咩抗藥性 3/4個月藥效過左見到真係笑撚死

我自己觀念.
乜乜針, 乜乜疫苗. 一定係有副作用.
就算科學家話冇. 我自己睇法. 係你仲未知道有. 唔係100%冇.

T cell 有唔一定係永久記憶

所以錯唔曬

加上...病毒變種好快 防得一type 唔代表防曬

咁啱中左隻勁咪 病到傻囉

你講呢幾點全部最多等於”無用”
唔會去得到樓上話藥效過左仲衰

其實得20-30% work

流感最煩係 隔一季d病菌已經變種
就算打左針只係防止賴野病得太勁
細路同老野中左先大鑊

所以一年打兩次走唔甩，係煩但真係有用

最仆街就係有上面嗰d 白痴話打左仲衰，又真係有班更白痴嘅寧願信討論區都唔信醫生

估唔到連登咁多anti-vaxxer

唔信流感針

同有D鬼佬信地球係平一樣

打左唔係100%預防 只係發病果陣病情輕d無咁嚴重

真係自食其果

成班垃圾連識少少都唔係就喺度扮代表
同街市啲c9阿毛零分別, 聽人話唔打就跟住唔打
乜鳩都唔識就亂噏一餐

連登仔有獨立思考能力就唔會柒事一蘿蘿不斷炒車啦

公司之前有得免費打，但老細好似唔想人打，所以冇打到

前排帶個仔去醫務所食輪狀病毒
個醫生話而家支那好多人嚟打針
因為佢地D針存放得唔好
好多人打完之後死鳩左
不過消息一路掩住無爆出嚟咁解

笑死
你唔好打卡介苗

輪狀病毒咁慘

口服疫苗

其實有存放期限 班港豬冇事又唔打 爆左先開始打
D針過左期又未有貨送到 咪出現咁既情況囉

醫學生有得免費打
我打咗無事有同學無打中咗流感

聽好多醫生講係想打但唔得閒打
反而啲護士好多都唔想打
啲終極自私西女人
跟手病咗又post ig話自己做嘢幾辛苦幾慘咁
唔抵可憐